香港人，請永久擺睇cctvb

呢個記者答問大會俾晒位林鄭講好說話，
平時日日用剪接新聞毒啲廢老，
而家2019年咁多娛樂你唔揀，
多佢一個唔多，團結啲直接餓死佢！

係得返啲廢老大媽港女先會睇

推

電視線壞左 整都唔洗整

不嬲都唔睇

本來都唔撚睇 而家咁多資訊洗撚睇佢

聽日圍CCTVB 嘅CAM
鏡頭冇貼紙有咪牌
認記者見到大聲嗌一齊圍撚住佢地

屌你老母CCTVB

罷 唔係擺

其實已經無睇好多年

不嬲都唔睇，佢d新聞悶到瞓

無睇，但中老年日日睇